
###（待处理）

* 本地数据库。
* 个人信息设置。
* 图片预览。
* 仓库标签。
* 仓库Pulse。
* 仓库issue统计。
* 个人组织列表。
* 多语言、主题。
* markdown点击跳转。
* webview点击跳转。
* markdown htmlview 表格。

* trend修改为redux
* 未读的通知进去issue提示其他异常

### 1.0.6（进行中）
* 增加本地阅读历史
* drawer 状态栏样式处理
* 增加个人动态提交表。

### 1.0.5
* 增加本地数据库
* 修复分享问题。
* 修改用户页面样式 
* 增加用户加入github时间显示

### 1.0.4

* 修复启动页变形问题。
* 调整个人页面字体动态大小。
* 增加趋势语言，搜索语言dart选项。
* 增加前后台切换刷新动态。
* 增加触摸隐藏键盘。
* 增加点击检测版本。
* 增加 issue 使用markdown解析
* 增加 issue 输入框的快速输入按键。
* 增加 issue 关闭操作信息。
* 返回文件列表的返回键处理逻辑。
* 修复详情中存在的model转化问题。


### 1.0.1 (已发布)

* 修复loading弹出框黄线问题。
* 调整部分ui。
* 增加Release列表。
* 增加版检测。
* Issue详情页显示问题。
* 返回按键退出问题。



### 1.0.0

* 第一版完成